향장	perfume and fragrance manufacturer	香匠 - 향 만드는 일을 맡아 하던 장인
세계지방자치단체 사이버 환경네트워크	Cyber Environment Network of World Local Governments (ENCYNET)	http://www.encynet.org/Home
저탄소녹색성장 기본법	Framework Act on Low Carbon, Green Growth	from http://www.law.go.kr/
인천광역시	Incheon Metropolitan City
수종	(tree) planting	樹種 - 곡식이나 나무 따위를 심어 가꿈
